女學生傳鹹濕照想聊18禁 嚴師拒絕反挨告性侵

台中市一名已婚國中理化老師平日習慣以《微信》與學生聯絡，前年3月某日下午，一名女學生稱與《微信》網友聊鹹濕話題、互傳照片挑逗對方，竟將內容一併傳了給他、語意曖昧詢問他的意見，他一看覺得十分不妥，責罵女學生，「妳再跟網友胡來我要告訴媽媽了！」沒想到過幾天後這段對話紀錄被姊姊發現，經逼問下，女學生竟說自己被老師性侵、發生不倫戀，家長一怒告上法院，但此案經地院、高院審理後均認定證據不足，日前已宣判理化老師無罪。

「為什麼你和我之前交過的男朋友都不一樣？你不會想要無時無刻都跟我膩在一起，反而會叫我把課業顧好......。」根據判決書指出，台中一名國中少女前年指控教導理化的班導，涉嫌於2月5日以寒假輔導之名將她帶到電腦教室，要求她坐在桌上脫下外褲、內褲，伸出手指性侵得逞，事後又趁載她回家路上途中強行要求車震，雖然她知道老師已婚，但基於愛慕之情仍心甘情願做為老師洩慾工具，無奈這段地下情被家人發現、堅持提告才曝了光。

除了少女的證詞之外，法院審理期間，一名同在此國中任教的女老師也出庭作證，聲稱2月5日當天，確實目擊被害人與該理化老師離開教室約有1小時之久，但法官質疑，根據被告《LINE》與妻子的對話紀錄，「回來了，繼續造口業」他離開教室的時間不過約10分鐘，扣除步行至電腦教室所需，短短數分鐘如何能完成少女指控的複雜性侵行為？

另外，少女自稱同一日回家途中與老師發生性關係，但女少家與學校僅有短短20分鐘車程，被告於少女指控性侵時間人早已回到宿舍，加上為了證明自己的清白，被告理化老師也找來一名每天都會偷溜進電腦教室玩《英雄聯盟》的武姓畢業生作證，武姓畢業生坦承2月5日他本來在電腦教室打電動，忽然聽到有人開門聲、害怕再被抓到偷玩電腦不得不中離躲在桌下，結果就看到老師帶一名女生進來。

「他們大概只有待5分鐘吧，講講話就出去了。」武姓畢業生強調，被告理化老師一年四季365天，天天都穿同一套衣服，所以非常好認，檢察官質疑，案發當時距離開庭時間已久，武姓畢業生如何能確定當天一定是2月5日？武姓畢業生雖坦承因為適逢寒假、沒有上課，每天就是待在電腦教室打電動，「所以時間有點跑掉」，不過因為前年2月4日正好是「福德正神千秋」，家裡要拜拜、辦桌請客，所以對那段時間發生的事特別有印象。

最後，被害少女家人提出少女與老師的《微信》對話紀錄，裡面有提到當小三、避孕藥等話題，少女解釋因為老師要約她玩性暴力遊戲，她覺得擔心才會詢問，「還要一起看Ａ片，Ａ片演什麼就做什麼......。」不過老師這方卻提出了一份完全不同版本的對話紀錄，比對兩份對話紀錄發現，少女提供的紀錄少了許多關鍵字句，如「好好讀書，就不會有萬一」、「不干我的事就別扯我下水」、「妳今天真的很奇怪，問一些18禁」等。

雖然少女堅持老師那份紀錄是透過修圖軟體偽造，但法官將老師的平板電腦送至刑事局鑑定，結果證實老師的對話紀錄是未經增加、竄改、刪除、編修的原始檔案，少女與家人提出的證據不但不能陷老師於罪，反而證明了他的清白，最後台中地方法院就依據「罪證有疑，利於被告」原則，判處老師無罪，台中高院日前也駁回了檢察官上訴，裁定維持一審無罪判決。（即時新聞中心／綜合報導）

偷打lol

點解唔係個老師即刻無左份工先？

唔理係唔係真係無罪

又係臭雞

女權撚呢

咁仆街想屈個阿sir
仲有個女老師都係

見到lol笑左

偷打lol

就係靠你了

點解仲未有人走出黎講

條女無啦啦點解要屈你,人地企出黎已經要好大勇氣

好人好姐點會屈到你
你身無屎怕D咩
女事主加油! 講出黎要好大勇氣, 我地支持你!捉晒班賤男人去

台灣真係清泉。

個男老師好精明

屌,第時去台灣叫雞都可能被告強姦

女人天生就係好撚古惑 你睇連一個十幾歲學生都識咁做
一有乜野不利就會用自己女性嘅身體去做武器
告人性侵真係大絕黎

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

係囉 女權撚唔出聲既

個色魔炒左未？

好人好姐點會屈佢

甘心做便器

女人

啲女人好撚古惑架

打lol萬歲

台灣竟然Goal唔到

可能唔係個老師嚴
而係個女學生好豬
老師：你不好好讀書，會窮

風化達好波

仲有邊條撚樣話打機冇用？

TVB劇情 咁啱有路人哩係枱底，目睹成件事

偷入電腦室打機真係好青春
最過癮就係打到連阿sir 都知佢日日走入去偷打

好彩有佢昨

等我近排留意下D 誣告新聞先

男學生世界第一support

台灣叫雞犯法
你出事就直接出事...

第一次為台灣goal唔到開心

告唔入唔代表無做過囉

投降啦

成件案好有tvb法庭案feel

一定有做過啦，而家要證明自己無罪嫁嘛

仲未有 可憐之人自有可恨處依類自古以來都係錯既荒謬說話

佢都證明唔到自己無做過

諗返去我個on9細妹細個個陣同我鬧交
有次無啦啦話：信唔信我屈你非禮吖那
我心諗
垃圾港女

仲有好人好姐做乜無啦啦要屈你

老師，粗重國我來
不用擔心

笑撚佐

個老師一直知有人偷打lol

又唔罰個學生

反而現在要靠個偷打機學生作證

偷打lol係社會公義表現

如果平日對個學生唔好, 分分鐘個學生話"我乜都唔知"

以前讀書新翼果邊小息lunch都極少人經過， 有時係果邊上完堂女學生留低問阿sir野都會叫我一齊留低做證人
所以果時我就明孤男寡女獨處一室損失有時係男方

你個呀sir 做人都幾穩陣

臭雞

陳冠希所以係潮流領導人者
影埋相，拍埋片，無得話強姦吧？

港女有咩做唔出， 人心難防。

貼上名校谷啦

養兵千日

@柴田ミチコ

#metoo
#staystrong
#feminist

你呢啲情況如果係我間學校就係"屌你 成撚日係到落堂先問野 搞到我都要留底係到聽你廢up 醒水啲啦"

阿蛇好人有好報
女權撚食屎啦
唔係阿蛇扮唔知個衰仔打機 都無證人幫佢

卡吐好波

會唔會有一日個個男人都要帶個action cam出街
但又會比人話偷拍 點避

話說希哥真係高招

呀sir實估唔到唔捉個男學生 原來係咁有用

可能係因為知佢在場，特登帶條女入去講，方便有人做證

為左屌閪無左份工無左家庭無哂名譽， 諗到咁重點會下體諗野

如果無偷打LOL
就水洗唔清了

我都係咁諗， 明知佢係度， 唔需要專登搵其他人在場

一年四季著同一套衫...老夫子？

全球女人都有被姦妄想症

個女老師

我諗個阿sir就係知條友日日喺電腦室偷打機先特登的條女入電腦室問話

當著校服， 反正其他學生都係咁啦， 唔怕樣衰

你行得正企得正怕咩俾人屈
依啲台灣個別例子同香港比?
佢無罪唔代表無做過 個女仔好可憐

其實好似齋份假LINE對話已經屌打條女

不過啲女人真係好撚古惑

咁樣老屈可唔可以告返條女要佢賠償？

屈人真係唔洗成本架屌你

告個陣D 鍵盤義士
做得好! 告到佢無野做,搞學生呀啦

知道誣告
肯定個阿sir都有d野 ,肯定同學生行得太埋,好人好姐點會告你,又唔見其他人係咁
佢自己都有責任